想借呢個post話俾下一任特首邱騰華知，我哋真·香港人一致支持美國取消香港獨立關稅區。

......商務及經濟局局長邱騰華重申不認同美方指控，認為在《基本法》23條本地立法進入死循環及過去兩年社會事件情況下，中央有急切需要立國安法去維護一國兩制。

邱騰華亦強調一直以來港美都是「互惠互利」的關係，是「你中有我，我中有你」，邱批評美國口說站在港人一方，但實際卻傷害港人利益，難以自圓其說。.......

Source :

我支持攬炒，應該立即取消香港關係法/ 特殊地位
我反對攬炒，美國國務卿決定大錯特錯

我

下一任特首

唔好呃正皮啦